Sel 26mal Nowembril 1883
№ 14
Olid Koos Kohtu mehed Pea wanem Hans Porman, Jaan Tagoberth, Jaan Rulinkoff.
Ei olnud sel päwal Kohtu mõistmist.
Pea Kohtumees Hans Porman XXX
Jaan Tagobert XXX
Jaan Rulinkoff XXX
